[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

Chinabiotech 喺港交所出公告講到明佢哋ready做健康碼
（credit to 晨卿Ching)

已經招兵買馬準備全民強制檢查

殺到埋身啦

未知係咩嘅可以睇下
（懶人包）10:10開始

「健康碼」仲恐怖過《國安法》！

留意返，而家建制吹到要全民強制檢查，推監控碼
唔係你話杯葛唔做就得
加上即使唔係強制，如果啲公司話冇呢個碼唔可以返工，你估幾多人做？

一定有人問，咁要點做？
1. 起碼要係Facebook ig全部人都講下先
2. 蘋果而家有人日日有人登廣告，不如又登下健康碼科普，同反對健康碼
而家紙媒同電視其實都係網上面講咩多，就報咩同做專題
所以要靠大家努力討論
增加監控碼係公眾嘅認知同關注，令多啲反對嘅聲音出嚟，大大巴冚落去港共到。
香港人健康唔洗靠隻監控碼認證

自推

1

2

3

4

5

6

7

一8

9

推

有前線醫生出聲

醫管局工會都出聲

之鋒牛肉丼

傳染病專家

白兵呢條片係講得幾好
希望大家唔好因人廢言
唔認同佢政治取態都聽下佢講健康碼
咁多個KOL講得最簡單易明應該係佢

又多一個前線醫生

推推推

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

呢個民調唔單只係留任留任
中有問關於監控碼嘅
未做嘅快啲做民調
做左嘅叫多啲人做

由於7名民主派議員下周五要就去年5月被指阻止建制派議員石禮謙選舉逃犯條例委員會主席一事上庭應訊，故民主派會議要先開會商討，再決定是否出席下周五的特別會議，目前暫未有定案。

原來過硬

得返一個星期

個個醫生都唔贊成
即係唔係防疫事

推！

將防疫政治化，另一條599

推啊屌 重要野唔好俾佢沉

Push

推推

仲要搵埋醫護學生 冇實習過都要cls

我係另一個post
立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

講過，大家可以化身5毛pr不斷支持同反對，不斷開po講監控碼
例如：其實監控碼有啲咩問題呢，我要返大陸啊屌

佢搵有牌嘅護士，500蚊時薪，個個仆住去

再自推

pish

721831101111

監控碼

希望有ching同我一齊派膠

碼佢老母

好癲

馬

點解呢單野係非連登地方冇乜人講

Pish

放棄無用議會
由佢加速

其實可以點做

靜哂。。。。。。。。

靠大家share上fb ig

push

成個連登。。。。。。

頂樓有講
起碼要raise awareness 先
講到你身邊同事、食飯隔離枱都討論緊就最好

香港人喺咪麻目咗

推一推

明明健康碼先係最大鑊

但無咩人share
只係顧住左屌右屌

推走啲咩渣哥喇沙仔post

我都覺

Thx Ching

Pushhhhhh

diu你想硬上馬？！

係啊，仲要開會嗰日有7個泛民上庭

再推

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

可以push埋呢個po

好重要

趁你內部分化即刻再推嘢出嚟，打鳩泛民啲濕鳩議會戰線論述，等啲人再屌鳩泛民冇撚用。

屌港共真好撚柒毒，所以話真係冇分化嘅本錢，販民咁撚多年都唔撚識，仲係覺得啲人係奉旨含撚。

push la

我都覺得無分化本錢

依家大家個焦點討論響哂臨立會
再俾啲黃店醜聞同連登gossip搶哂眼球

醒啦

大家要識得分輕重知道要推啲咩

我準備驗
畀我隻猫啲口水佢

會唔會有公司強迫啲員工去驗，見你過左關，跟住就唔准人wfh

推！！！！！！！屌！？！？？？

Push!

香港唔需要監控碼

唔只係收集DNA,仲係全民監控信用評級嘅引子

會

屌你老母真係劇本黎

樣樣與民為敵

次次都係凌晨先上到熱門

講得唔好，應該話除左眼白白望住佢過
仲可以點
佢要過，點都過到

係，仲要與專業意見為敵

碼佢老味

暫時都只可以比多D人知
但真係無野可以做到

推
推
推

香港人咩都早一步估到
但咩都做唔到

起碼都叫做左嘢，我都估唔到上年過唔到送中
雖然而家冇得遊行做畫面去反對
同埋講共話要強行進入就強行進入
但係都想盡力去夾埋香港個西唔俾隻馬入

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

Share左fb ig未？
上去啲大group 到討論下
唔好留係echo chamber

Dllm

成個連登冇人推重要po
個個係到推喇沙仔
我屌

係啊，上fb去ig 去埋baby condom 同香討

昨日新疆 今日香港

仲推緊喇沙仔？

推爆

幫推土

我嗰陣係聽今日西藏明日香港

oh shit

呢個民調唔單只係留任留任
中有問關於監控碼嘅
未做嘅快啲做民調
做左嘅叫多啲人做

起碼要係Facebook ig全部人都講下先，香討baby condom 同社區谷

仲有係連登可以學下5毛pr咁，分別扮下最支持同最反對嘅聲音，不段開po，不段洗版

起碼做左可以做嘅嘢先
做到個個都講個個都傾

再堆

推呢個

出面d 連登仔咪鳩再講喇沙仔啦
認真對待返健康碼啦
殺到埋身

跟我講一次： 監。控。碼

牛大人唔好食

其實我唔想淨係推，想好似留唔留任咁有啲激烈嘅討論

去facebook宣傳多d！！

如果由後日開始每一日蘋果頭版都係反監控碼可唔可行？

推
雖然唔知可以做啲咩

睇pin

可以點

叫下啲大page講下又可唔可行？

藍店黎呢排先知

係啊，邊爐得幾間黃架咋

其實如果真係通過左 而冇登記呢個木碼嘅人又唔可以外出
咁叫外賣同埋人幫手買生活用品解唔解決到

為食仔 煲底 616
我要改名了

木碼，木碼呢個名都幾好聽
唔知佢點落實，最怕佢強制驗

驚閪咩！全部離開議會街頭抗爭！

Cls

你出街都要個監控碼
到時大條道理俾啲狗查你碼

煲底手打丸
616牛肉

我都驚好似果個咩深喉測試咁 如果屋企人嘅同事係確診者 咁佢作為緊密接觸者都要做測試(順便攞dna)
變相冚家嘅dna都比支那攞哂

DKLM

唔同，如果確診嘅密切接觸者留樣本，應該仲係衛生署驗，都還好
不過而家嗰啲咩社區擴大檢查就係大陸間乜9華大驗，就好危險

推呀

如果有kol見到，希望佢地出下po

愈少人驗愈安全

強制驗
同埋一定無碼唔俾返工

唉屌
講到返工
仲可以點反抗

無論前路有幾危險⚠️都無阻我返工

希望有人推上tg

500蚊一個鍾

佢講就係比衛生處 最怕佢講一套做一套私下送中仲有間咩屎眼實驗室

推呀 唔撚想變新疆就話晒俾全世界知

平時好似係百幾二百一粒鐘，triple 啊

同私院

6000蚊一日

14日完拎到 8萬4

唔知做幾耐

有得長做就十幾萬一個月

「健康碼」懶人包有冇可能變成漫畫（易D入口）

有健康碼照住我唔戴口罩出街lu
勁過關二哥，無有怕

好提議

咪住先
要畫要叫返佢做
監控碼、國安碼

當年「網絡廿三條」文宣(2015)

唔想但可以點做
硬住被逼檢測

呢啲係啲有專頁嘅畫家畫
唔知國安法過左佢地會唔會出聲

A

S

好 幫手推

8

得一次免費，姐係免一次後無錢驗，街都唔駛出痴撚線，暴動都似

推爆佢

No hope but push

Wow

屌點算

睇pin
仲有share 上tg
Twitter 我覺得成效唔大，但都可以試下
同埋有請phone in 師

You may say I'm a dreamer
But I'm not the only one
I hope some day you'll join us
And the world will be as one

不合作運動呀
再唔係搵漂白水代替口水囉
有種就玩到唔驗要罰錢坐監

唔好等佢落實左先不合作
已經插入唔通要佢唔射精就當無被人強姦？
目標係要佢搞唔L到

究竟一日check 十萬個要幾多日先check到700萬個？

記住登記先做民調

the USthe people of HK
the gov the people of HK
Chi-na the people of HK
the people of HK =

如果要有黨安碼先返到工，我就唔返工1年

CLS無極限

我識人喺菲臘牙科醫院做，唔係醫護，但都被迫要去「自願」學抽樣
有冇缺人成咁呀cls

睇死飯民唔撚會擋到

mola mola

權威話冇用嘅時候 即係會搞都係政治因素

之前唔係話佢隻馬個檢測係偷人野比人告，之後吿佢果間公司唔係話申請禁制令要佢全部燒毁咩？

世界末日啦！幫推

學護300 全世界狗衝

你第一句同第二句都幾矛盾

老漢

dllm

·

總辭撚=香港吳三桂

台灣唔駛，點解？因為人哋真係封關囉

拒唔拒絕委任都阻止唔到通過 訓醒未？訓左四年？

我都認為好大獲。
但似乎冇相應反制方式。
大家一齊唔好驗係基本。但如同樓主所講，一講到返工就死硬。
其實唔駛去到返工。只要講，冇碼唔比搭巴士地鐵已經死。等同冇碼冇工返。
其實除左宣傳，重有咩策略？

屌佢老母 騙徒手法真係層出不窮

驗孕當避孕
送錢送DNA俾支那
又可以監控市民
港共可以有幾惡毒

they will never take my DNAAAAAAAAAA

係時候要喺Twitter 戰線向監控碼說不，甚至重啟街頭戰線，德國同美國都曾經有抗議封城政策嘅示威

國安碼

仲可以唔比有資產移民同示威人士走

呢個緊要 一定要推！！

時薪500 日薪6000？？十日6萬

講得啱！！

等啲人重叫泛民總辭，
任小數派為所欲為，
真係辭又死唔辭又死

我就好想睇下留低個班可以阻止到啲咩

木馬屠城

好多老人手機都係老人機， 點上網啊

keep住push

大陸醫護30都狗衝

推牙！碼你老母

大家仲嘈緊應唔應該總辭，冇架啦等變新疆

推番上黎

推
尋日成個熱門都係喇沙片

重要嘢 推

.

拒驗、 拒碼, 講完

當初一堆人為左返工唔理自己要隔離
啲公司連消毒都懶得做
點解而家又要逼人做埋啲無用既健康碼

共和國家係上面有idea 就唔理成效點都要執行

BTW要推google/apple個去中心化系統replace 政府個健康碼系統

推一推先

唔通武裝革命咩35+投走隻馬

除非立法好似身分證一定要拎
如果唔係就一定唔做

新疆式監控

推

今次真係打到黎

不如咁 同美國歐盟Commonwealth講
叫佢地邊個搞健康碼監控碼制裁邊個

PUSH

Push this

監控碼，仆街

而家明明已經回落左
死都要推健康碼就知咩事

屌佢老母臭閪

佢地一定會係BNO visa出之前推出 到時候你無碼就走唔到

玩咁大 唔怕直接block哂大陸d IT公司咩？

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

冇電話電話卡咁點
政府送？唔比窮到冇電話？

推丫

up

宣傳講穿佢嘅陰謀
等大家人心惶惶

呢個幾好

FHB係咩

一定要啦。
但一出到無工返，明知有陰謀，好多人都要焗驗。

同埋我有諗過真係大家做好防疫，認真d。降低個數字，減低d白痴主動去驗的動力

同埋我覺得要呼籲d人唔好去賺呢d污糟錢

大陸都有啲咁嘅例子
根據劇本，港共高官唔會理，好似笑恥咁過幾個星期先話無諗過咁多人仲要出街食咁

我嘅心態係要係佢搞得成之前揭穿佢

其實舊嘢由四月講到而家

你估港豬是流的

當然....
唉，宣傳總係有限作用。
所以宣傳健康碼陰謀一定要做。但當佢實際開始行，我都唔知有咩可以反制佢

你講得啱

太天真啦
好多人以為冇醫護做就唔成事，唔記得醫院大把姐姐，大把退休藍絲，仲有未註冊嘅化驗師落咗嚟香港執業下一步係醫生定護士？

要搞鳩你就實搞到呼籲人唔好去做就真

原本咪叫人唔好去做

最基本，唔到最後一刻都唔驗就一定

food and health bureau 食物xxx衛生局

笑恥局長？

屌

恭喜咁多恐懼撚

你唔怕？

恐懼撚大多數驚到傻左

d 人仲屌緊人戴罩 無得搞

唔係返大陸同澳門先用咩？

頭條唔po link

推！ 推俾全香港

隻病係為左健康碼而岀
後生最唔應該驚都驚埋一份

要share出連登以外嘅地方

香港人

睇av都要無碼啦

Av要無碼
香港人都要無碼

係啊，fb仲係未有人講

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

呢個都好L重要，無法無天

推到氫彈爆炸

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

Tui

唔要監控碼

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

HKers Must be aware of the threat.